#
 
ตัว
จริง
เตรียม
แอ
น
มือ
ถือ
เร็ว
SharePoint
 
Server
 
SharePoint
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอพ
แพลตฟอร์ม
รีวิว
โซเชียล
พรีวิว
ตัวอย่าง
เป็นทางการ
รุ่น
กลาง
ปี
ที่แล้ว
ใหม่
แบ่ง
ดังนี้
ถอด
ฟีเจอร์
รัน
บน
ผู้ใช้
งาน
จำนวน
โค้ด
เสถียร
ทดสอบ
ผู้ใช้
งาน
จริง
ดังนั้น
ยก
ซอฟต์แวร์
เซิร์ฟเวอร์
รัน
บน
เซิร์ฟเวอร์
องค์กร
ลูกค้า
นั่นเอง
ฟีเจอร์
ป้องกัน
ข้อมูล
รั่วไหล
รหัส
ข้อมูล
กำหนด
ปลอดภัย
ปรับปรุง
ประสบการณ์
ใช้
งาน
จุดสำคัญ
ปรับ
ใช้
เดียวกับ
เพื่อให้
ประสบการณ์
สอดคล้อง
บน
ซอฟต์แวร์
ตัว
นอกจากนี้
ฟีเจอร์
ใหม่
หน้า
เริ่มต้น
ผู้ใช้
ใช้
พลัง
นำเสนอ
ข้อมูล
ผู้ใช้
ควร
รู้
ประกาศ
ฟีเจอร์
ใหม่
เวอร์ชัน
ต่อไป
นำ
โค้ด
น
อุปกรณ์
พก
พา
สาม
สามารถ
เชื่อมต่อ
เพื่อให้
ส่วนขยาย
อื่น
ต่อย
อด
หน้าตา
น
มือ
ถือ
เวอร์ชัน
ภายใน
ไตรมาส
ทีหลัง
ที่มา
SharePoint
 
Server
 
SharePoint
 
SharePoint
 
Online
 
Office
 
SharePoint
 
Server
 
on
 
premise
 
compliance
 
data
 
loss
 
preventation
 
DLP
 
policy
 
UI
 
Office
 
SharePoint
 
Home
 
Office
 
Office
 
Graph
 
SharePoint
 
Online
 
SharePoint
 
Server
 
SharePoint
 
Online
 
SharePoint
 
Windows
 
iOS
 
Android
 
Office
 
Group
 
OneDrive
 
API
 
SharePoint
 
SharePoint
 
iOS
 
WindowsAndroid
 
Microsoft
 
Microsoft
 
